發覺大部份男網民結婚後都會扮單身

為乜?

吊你

屌女

唔使揾食？

繼續食女

女都係

為左同結左婚扮單身嘅女網民扑野

正仆街 未玩夠咪撚拍拖啦

婚都結埋

網上冇絲打架

係呀，我都係

男人係唔會放棄任何一個屌閪既機會

全部雞？

你唔代表我

部分女網民會經社交媒體，如Twitter 、Instagram上開設淫褻帳號買賣個人二手內衣
甚至有部分已婚少婦在媒體上徵求多P派對或提供性服務

為乜？